{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_070467",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6936566'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-07-14",
        "domain": "음식점",
        "title": "맛남의 광장 백종원 한우 사태 수육 만들기"
    },
    "text": "韓牛事態煮込みは調理時間が2時間以上かかり、材は韓牛、ながねぎ、にんにく、しょうが、たまねぎ、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、ニラ、エノキ、醤油、酢が必要です。先に韓牛の事態を3時間の間、水に浸して血抜きをした後、事態獣肉のたれを作るために醤油10Tと酢4Tを混ぜて作ります。次に玉ねぎ12個と青陽唐辛子2個を切ってタレに入れて3時間の間、冷蔵庫に保管し、玉ねぎや唐辛子に醤油の味付けが染みこむようにします。その後、血抜きをした韓牛の事態を鍋に入れてたまねぎ12個、ながねぎ15台、ニンニク10個、生姜1個を入れて2時間程度沸かしてくれます。中間火で焼いて事態が強くてならないよう注意します。事態獣肉が熟されたら、ニラ12段とエノキ2峰を洗った後、すき焼き鍋に入れて事態のだしを入れて沸かします。最後に事態獣肉をエノキタケとニラ、なべに上げてくれたらあたたかいに食べることができます。韓牛事態水煮にニラとエノキを添えて食べればなおおいしいです。事態獣肉のたれに入れた玉ねぎ漬物や青陽唐辛子を一緒に食べると、間島(カンド)当たってさわやかでよく似合うな味でした。夫と共に、韓牛事態獣肉をおいしく食べました。",
    "QA": [
        {
            "question": "韓牛事態煮込みの材料は何ですか？",
            "answer": "韓牛、ながねぎ、にんにく、しょうが、たまねぎ、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、ニラ、エノキ、醤油、酢が必要です。"
        },
        {
            "question": "韓牛事態煮込みの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "調理時間は2時間以上かかります。"
        },
        {
            "question": "韓牛の事態を血抜きするためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "事態を3時間の間、水に浸して血抜きをします。"
        },
        {
            "question": "事態獣肉のたれを作るためにはどんな材料が必要ですか？",
            "answer": "醤油10Tと酢4Tを混ぜて事態獣肉のたれを作ります。"
        },
        {
            "question": "玉ねぎと青陽唐辛子をタレに入れる目的は何ですか？",
            "answer": "玉ねぎや唐辛子に醤油の味付けが染みこむようにするためです。"
        },
        {
            "question": "韓牛事態を沸かす際、どのような注意点がありますか？",
            "answer": "中間火で焼いて事態が強くならないように注意します。"
        },
        {
            "question": "事態獣肉が熟されたら、次に何をしますか？",
            "answer": "ニラとエノキを洗った後、すき焼き鍋に入れて事態のだしを入れて沸かします。"
        },
        {
            "question": "韓牛事態煮込みを食べるときにおすすめの食べ方はありますか？",
            "answer": "韓牛事態水煮にニラとエノキを添えて食べると、さらにおいしくなります。"
        },
        {
            "question": "韓牛事態煮込みに入れた玉ねぎ漬物や青陽唐辛子を一緒に食べるとどんな味ですか？",
            "answer": "間島(カンド)当たってさわやかでよく似合うな味です。"
        },
        {
            "question": "あなたは韓牛事態煮込みをどのように評価しますか？",
            "answer": "私と夫は韓牛事態獣肉をおいしく食べました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 394
    }
}